睇完呢段片先知整一粒金莎唔簡單

金莎真係好好食

有蟲既

邊度有蟲

默默拎咗4去粒邊食邊睇
咪係！！竟然有人嫌苦 食埋d垃圾雪莎

金沙成日都有蟲架啦
利申真係試過

雪莎朗莎狗也不屌

行貨金莎未見過有蟲
有蟲果D肯定係不知名藥房買果D環遊世界貨

其實朗莎都好好味喎

知音！！
有咩慘得過屋企人買咗盒但完全唔食！！

金莎正

其實好多野都唔簡單,
講出黎你聽覺得簡單,真係做就另一回事
煮飯好簡單姐,洗米加水倒落個飯煲度禁個制,
你煮過就知唔係咁簡單

頂
啱啱開完post先見到呢個post

人手整係麻煩啲
呢個已經算易

佢之前整過好多仲麻煩嘅，例子:

我好撚好撚鐘意食金莎
年年新年幾盒咁食